[DQ信] 公民黨set番死線俾DQ主任

四人均在今日中午 12 時的限期前回覆選舉主任。對於選舉主任的所有問題，他們全部否定；稱無意尋求外國制裁香港，又指國際社會出於意識及自主，作出維護其自身利益和共同價值的舉措，任何法案皆由外國政府全權及自行決定；並重申否決政府議案撥款只是在行使《基本法》的憲制權力。

請閣下不遲於2020年7月27日下午5時正作出決定及/或進一步回覆。

有死線咩

自

你咪繼續覺得政府會理你囉
你一日係佢管治下
你都要跟佢玩法

你俾24個鐘人覆 人哋俾番29個鐘你覆好厚道啦

港島的鄭達鴻被問及聯署反對國安法，鄭在回覆中先說，政府應履行《基本法》下雙普選責任，但不會否認《基本法》23條下的憲制責任。他續說，由於國安法已經頒布，會遵守香港所有法律，擁護《基本法》及效忠特區。

咁好, 多過24小時
set番聽日noon嘛
短時間覆都好, 只答yes, no
好似以前D功課 "有感想嗎? 試述之", 答"無", 然後俾miss鬧

網媒收埋咁多黑材料都未出
政府就咁急換晒前任DO

請閣下不遲於2020年7月27日下午5時正作出決定及/或進一步回覆。

做得好

你要我跪咪跪囉
不過我跪咗之後你唔好DQ我喎
如果唔係一定搞大佢，國際加倍制裁

同埋俾我當選之後
之後照打國際線
甚至請外國議員上立法會
你吹咩

啱啱睇完佢哋個回覆加埋annex有36頁

其實一定要答唔支持,因為一答支持外國制裁就可以立即用國安法拉人,dq小事啦

冇錯

DQ主任死全家

無感想唔得既咩 ?

Miss 鬧你咩 ?

very good, 好呀, 夠認真

"有感想嗎? 試述之"

答: " 無, 真係無 "

啲垃圾主任

啱
最好乜都唔做
死左算

題目咁問, 即係要你答感想, 答無會無分㗎

Support

公務員好黃

選舉主任同大狀黨班遊戲規則撚玩規舉
未死過咩

你唔係以為係佢自己 set 呢啲問題出嚟問掛 ?
律政司係佢後邊

都未講果24個鐘係禮拜六日來，俾你喺working hour果時處理算俾面你喇

咪係

其餘嗰啲係等啲素人搵唔切識法律既人答, 等佢哋有機會畀佢哋抽稱.

要個主任29個鐘內睇晒36頁，再請示上面唔知幾多層再approve。希望個主任趕得到份批准書

其實佢唔覆你都吹佢唔漲

當然係

佢做乜都得, 都吹佢唔脹.

但係 we / usa / the world are watching

36 頁 appendix ?
邊到有得睇 ?
睇死佢地班公務員
做得好 !

公開呢封回覆信既目的就畀

we / usa / the world to watch

乜都唔做？還是該做不做？

唯一要做嘅就係投票

突破盲腸

佢一定唔會覆喇 除非你告9佢

樓主一地都係精

答得好

其實問否唔否決係昂鳩
唔通撥款一百億起公廁都要贊成？

告佢得唔得

奠月蛾就係要呢啲

識玩

做你可以做
但唔好覺得好有用囉
一陣你搞到黃絲自high覺得有用
到時fail又話已經盡力無悔
唔該睇清現實先啦
同埋唔好講到35+有用
你跟佢玩法之下邊有可能比到你35+有用

比返個波佢，答又死，唔答又死，DQ都好玩大佢

撚下班撚樣
你都要咁多嗲

寫多咗幾個字
進一步回覆：閱

你知唔知幾撚多傻鳩黃絲會覺得好好笑好有用
個個打哂飛機咁
你估宜家真係細路仔玩泥膠咩

AO同律師玩deadline
真係痴撚左， 分分鐘比人玩狗咁玩
DOJ班濕鳩大狀咁掂就唔使留係DOJ啦

規距

呢度

無意尋求外國制裁香港

ok

鬥玩文件
睇漏隻字都死

公民黨出信=跟人地個規舉玩,人地要DQ你你講咩都冇用
公民黨唔做野=一大班律師都唔做野,OMDB
公我贏字你輸既連登仔真係西利

反正我地平民百姓又唔洗出錢出力,點解唔支持佢地出下信?

選舉主任別有用心，DQ果班參選人令中國添煩添亂，目的都是要分裂國土

只尋求外國重視香港被淪陷及國野心帶比全球的影響

叻仔

制裁

喂喂眾志放棄自決宗旨
咁係咪羅37跪低左

睇死佢唔會覆，或者淨係覆句：已收到回覆。

推光復香港 時代革命

答有意尋求=即時用國安法拉

cls 1個夜晚可以覆到咁多

該做d咩？

應該用英文覆，再set deadline，查字典都查唔切

係啦
不過要玩咪同佢玩下

無意尋求外國制裁香港，不過想制裁選擇主任

omdb同郭榮鏗好似係覆英文

不如問下甘地？

S.O.S 我朋友有嘢想講

笑死 最後個段叫返DQ主任覆返佢地

冇錯，我地愛香港，絶對唔會尋求外國制裁香港，我地只會尋求外國制裁踐踏人權的香港官員！

慢慢制度內抗爭。 溫水愚民。

邊個莊閒都未識分

因為對家25號叫佢26號覆？

雲粉？？
成日講傻鳩黃絲既我諗得一班人

仆街臭港共獨裁軍政權帶頭違反基本法
將立法會選舉延遲一年咪得囉
咁就唔駛咁快問候選人

應該咁玩

比佢要既答案

如果再dq就煲得起

DQ DQ 主任

冇分咪冇分，豪比你

係咪可以阻隔yijin畢業生

搞笑咋ching , 做得選舉主動肯定SAO黎，驚到時佢回信唔知邊個先要查字典

要整埋英文名，外國唔識睇

其實36頁好撚少
不論對於D主任定議員都唔難

唔比反政府政策，咁要立法會做咩？ 學中國一樣，沒有，沒有，沒有，通過啦。

有決心就話比選舉主任知快d DQ我
跪完仲要出post攞個尾彩托咩

香港人不嬲都唔干涉他國內政
你估好似你共產黨咁

連登仔又炒車

而家公民袋擁護基本法所有條文，包括附件三入面嘅国安法

成黨都律師

擺明啦
不過心諗班撚樣都唔會覆㗎啦

依個啱..照道理應該叫個DQ 主任2-30秒內覆不少於500)字既reply, 否則當犯國安法

Q: 你有感想嗎？

A: 有

會點？

而且從邏輯上而言 一個議員係無可能"否決"到財政財算案/法案
一個議員係立法會70席只得1票 佢一個人投反對票係否決唔到法案
係要出席的支持票少於反對票先可以有否決法案依個EFFECT
所以否決依樣野 技術上係偽命題 係答唔到

心態正確
Pr分化失敗

推
黑警 狗官

但公民黨簽左聲明,表明達到35+會聯同其他非建制否決預算案

DQ主任想同大狀黨拗條文

一於睇下主任會點

規矩

佢過完29個鐘先覆你都吹佢唔漲

唔擁護點入去選 識唔識玩議會戰線架

又黎教條主義 你覺得有用嘅野咪照做囉 唔使下下認為人地果套一定唔得
利申 唔認為35+有實質作用

唔好覆佢啦,佢想個個都答支持港獨然後犯國安法

反問法當答左問題

樓主打左出黎啦

吓？做甘地做過嘅嘢囉
咁都當冇答？係唔係弱智呀你

而家連否決財政預算案都話犯国安法，係咪入到立法會乜都要投票支持政府呀？

重申否決議案為《基本法》憲制權力 質疑是政治問題

另外，就選舉主任質疑公民黨曾公開表示將否決所有政府議案撥款爭取五大訴求，要求他們解釋以上行為如何符合擁護基本法和效忠香港特區的要求，公民黨四人亦否定並重申，只是建議若然及在適當的時候，正當地行使上述《基本法》條文的憲制權力；又指出這是一個政治問題，不認為與選舉主任履行職責及作出決定有關。
。